同藍絲老豆打交，但佢講既野有啲得參考價值

廢話唔講
其中一個我老豆成為深藍既原因，就係比黃絲屌。
(雖然我覺得佢自己攞黎)
但係都有啲得著

1. 繼續同普通市民& 藍絲對鬧只會產生激進藍，就好似琴日仆街的士佬咁

2. 既然可以鬧到變藍，亦都可以變翻淺學天琦話齋，對準政權，將其他人拉為己用

其中一個我老豆比人屌既原因，就係佢話點解連儂牆唔可以有藍絲既版，既然講到學生咁想要言論自由，點解唔尊重其他人既言論自由。（我知係好抵屌所以我先同佢嘈交）

不過諗深一層都不無道理，既然我地恥笑毅仔冇學識，我地更加要表現出我地係civilized and well educated. 大家可以考慮係連儂牆主動加一小版位比藍絲貼，反正佢地都貼唔到咩花樣，又可以輕鬆嬴道德仗

自推

不嬲都歡迎藍絲去貼 但佢地淨係識撕。。。

民主就要包容唔同既聲音 唔係共慘黨一言堂

聽下死藍絲既理論 等我地唔好困係同溫層

佢地藍絲自己整陳百祥囉
自己搞遊行支持警察
冇人唔畀佢搞

不嬲都有架啦 幾隻小貓號稱萬人去搞美國領事館

我老豆話冇個版位explicitly 寫明係比藍絲= 唔比藍絲發聲咁喎
圈個細位出黎比佢地囉

雖然真係好難頂不過堅信我地係高學識一群

叫佢地自已搵地方整 仲要人地整比佢 傻架

我老豆好撚好笑，佢係覺得撐警集會係on9但一方面又藍撚到仆街。
同埋佢話每日行過連儂牆就覺得虛偽喎

叫佢地自己搵地方起啦
得一個位咩

佢係on9, 但我發現好多藍都係咁撚戇鳩

咁邊度有位寫到明係比黃絲？
邊度有位寫到明係俾人做牆？
有咩好分黃定藍？
二次元分法點分？

佢話寫親就比人兇所以唔敢寫喎

自已開個場

有人覺正能量，有人覺虛偽，有人覺無聊
其實唔重要
言論自由而已

點解而家啲人成日咁撚自戀
放到自己咁大
有冇諗過其實你哋自己嘅個人觀感根本就唔重要
你老竇係唔係玩得太多ig
玩到自戀預埋一份
覺得虛偽咪唔好睇唔好貼唔好用

佢好撚維園啊伯乜撚都屌乜撚都睇負面

陳百祥嘛

其實你老豆無講錯，我哋開連儂牆主動叫埋想講野既藍絲都寫下。

有d又真係過黎同我哋講野傾計喎，咁同佢哋傾下，聽下佢哋既邏輯係點諗囉...最後佢講完想講既，開心走左，我哋都盡左力聽佢哋UP完又同佢哋講左我哋點諗法，一直都無比人搞過。

我哋有言語自由，所以d藍絲想表達只要唔暴力，我哋都歡迎，同佢哋嘈同班搞事既藍C有咩分別？

巴打好勁請問係點同藍絲溝通法可以開心離開

兇就驚不如話係只係欺善怕惡仲好喇

撕紙都冇人郁手 更唔好講話貼紙喇

其實黃絲起lennon wall時都一樣會俾人鬧俾人兇, 言論自由一直都有，只係唔見藍絲廣泛起牆表達意見

有時我都明對住藍絲好嬲好燥
但一直對罵都好似無咩用
如果啲藍絲又搵交打 亂鬧人
大家可以試下引導佢地話 我地亂搞都係因為政府
話比佢知係林鄭搞到咁
雖然佢聽唔聽係一回事 但都令佢明白原來政府係有份
唔好令政府呢個角色淡化左！

你老豆咁on9都好難服侍wor...